點解香港冇女女咁着

香港天口咁熱 應該鼓勵下呢個朝流 等女女們唔洗熱得咁辛苦

港女咁著會令你誤會佢地係男人

喂蚊呀,咁多草肯定好痕

移動晾衫架

I pad著冇效果

口水好止痕

你講大話 連登男朋友話自己啲女朋友平均E cup以上

香港女仔就不了啦 唔好搞咁多嘢出黎柒啦

你係咪想召喚cg

港女著條短褲然後畀人望兩眼，都話你視姦佢,更何況依啲

有嘅話連登仔咪又話人臭雞

那有波

有行山既都知,呢D地方肯定好多蚊,我行半個鐘都差D俾蚊咬到六七啖,有次見到有個女仔著個胸圍行山,真係O嘴心口打個突,攪乜呀

你都痴撚線 呀叔我一向最中意見到港女挑戰新事物

露下對波，曬身材，扮下女神，打卡，等班柒頭毒撚打飛機。
或者希望行山會遇到啲sporty靚仔，想比人屌，行完山做愛

上邊班兒登仔係咁踩港女
到有得食咪又係鳩衝
況且拍拖冇撚所謂
結婚港女普遍好過泡日台支

求其一條熱褲
加口罩
豬扒都變女神
肥婆除外

你唔識野 下次見到有女俾蚊咬 即刻捉住佢嚟奶幫佢止痕 佢分分鐘求你做佢男朋友

有時D人唔識著速乾衫果D汗係臭既,行過都差D暈

你既匡智圈子裡無

香港太多人,人少D無咁迫既話都會

平時係屋企得閑就練下奶到個一蚊貼到係幅牆度

會畀連登仔話係雞

A cup梗係唔會打個心口出嚟